乜石橋s001係歐洲呔

唔係日本牌子，泰國製造？

我以前換過S001係匈牙利造